寬頻合約要賠錢....

網X行仲有16期要提早斷約，有冇辦法唔好賠得咁甘？😭😭😭
問過可以搵人承接，轉人要轉名費，轉地要搬遷費，出哂加埋月費差價都唔係咁易搵到人幫手。

因咩事轉?
應該用左好短時間

兩年約....續約時冇諗過要走佬😓

俾佢硬𡁻條氣唔順

即係自動續約 ?

pm資料俾我幫你睇睇啊，我幫你cut啊

真係？

點做

唔識PM添.....

add我tg:condomjaijai